［注意］有人不斷以貼圖方式放殘體字

無文化

都係個招啦 搞到block左嘅人入唔到去comment自己post 即可

唔知應該點處理
因為好似冇犯版規，但事實上係放殘體同好討厭
所以cap低哂先

呢招5毛反轉呼block哂你
洗左版你都唔知/阻唔到

再退後一步
Post呢d圖同打5P字本質係一樣
佢做係on9但同時係佢嘅自由

咁人地屌呢班戇鳩仔都係自由黎架姐？

所以咪話可以屌
但進一步d block/bam 基本生係唔做得

有夠多巴絲支持+Admin同意
冇咩係唔可能

如果人多支持去ban一個人咪係民粹，共產黨搞文革都係人多批鬥你人少。所以做唔做得唔係「能力問題」，而係「正當問問」。

第一，你咁樣搞即係人多就可以抹殺一個人嘅言論自由。

第二，同一個系統如果係5000個毛集體ban返你呢？

集體決定只禁止貼殘體圖哩個行為，例如deal post,有咩問題？

Bam殘體圖有錯？

幫推
Block咗條柒頭

「鉛筆俠 #86607」因洗版，在大量文章回覆相同及無關主題之內容，永久封鎖
「超能超人 #106023」因分身帳號，永久封鎖

歡迎五毛block鳩我

備案

仲係嗰句啦 言論自由問題
佢俾人bam都係因為佢洗版 而唔係佢post嘅內容
難保他朝幾千個五毛集體話唔俾打繁體
當然我都想殘體狗收皮
但係呢個唔係一個好方法